致 呢兩日睇到好撚嬲而又唔敢出街既和理非

由尋日出去紅磡救手足既人數可以睇得出
大部分既和理非都唔敢出去
亦有少部分升級做初級勇武

請所有呢兩日睇直播睇到好撚嬲而又唔敢出街既和理非
請勿放負 勿屌手足 勿被五毛帶風向
而家政府就係想你地互相指責，分化

我明白呢兩日大家都好無力好負面
但係呢場運動係未完！！！
唔該大大力轉發文宣，同政府講我地係唔會被分化，永不割席

被捕既手足同埋前線需要你地鼓勵，唔好放負！

真
屌還屌 唔好連唔該講嘅都講埋
指出問題 提出建議 鬧還鬧 留口
我知道出返嚟嘅手足已經好內疚 而且亦未完全安全
手足不分離 打下手板好啦

文宣都好重要!

推

推！！

文宣點解好似冇哂新野出?
各區連儂牆又冇哂翻新工程

push

推..和理非出場

五毛帶風向 屌手足死守